m痛，用暖宮帶有冇效用？

如題，暖宮帶係咪有用？

冇

止痛藥，朱古力

標準答案：飲暖水